老豆日日飲酒發癲 今日同佢打咗交

睇完格離post話老豆催生仔 真係好撚小事
我屋企個廢老晚晚發酒癲 駁佢兩句就想打鳩我
行到近一近對我手指指 串鳩佢做人失敗就一嘢督鳩我塊面
我即刻還拖推鳩佢十尺遠 好彩有老母細佬分開我哋
唔係就...我都唔敢想像

負評係做乜鳩 愚孝撚？

創意台

負評係因為你冇好好教訓佢

等佢無仔送終會唔會係最好嘅教訓

對付醉酒佬最好既方法就係同佢鬥醉。得佢醉 你無醉會好危險

勁濕碎 佢隨時唔care

佢成日以為醉酒鬧事咩責任都唔洗負 真係痴撚線

好想佢孤獨終老 然後發現佢人生有幾失敗

有無巴絲可以教我除咗搬仲可以點對付哩啲廢老

香港地真係多廢老，以前教育唔普及

廢老都唔緊要 但香港人越嚟越長命 就算依家六七十歲嘅廢老起碼仲有二三十年廢落去先煩

係呀啲老坑唔打唔得

最怕啲老坑掂一掂就兩腳一伸

老豆醉咗酒 要我拖佢上2樓
點知唔小心甩手 佢憾穿咗個頭
點算好

咁樣叫打左交？
下次係街上面掂到條女 唔知你會唔會話扑左野

拖手仔會大肚㗎

嗰個始終係老豆，養到你咁大個人有手有腳，真係咁不滿咪搬出去囉（下刪一萬字）

送多啲外賣囉

佢有無叫你幫佢換埋底褲？

佢叫佢個死鬼老婆 唔係我

孝子啊 老豆醉咗抱佢返房瞓
無人會怪妳嘅

扑鳩你

搬佢出去

你應該多啲同佢傾計，一齊飲了解下佢點解要成日飲

比著我打撚到佢入廠啦負評係比打得唔夠

因為習慣 吹鳩漲

你無哩個問題就講風涼話

無打右？

屌你老母 死番去你老母個臭西喇

拳頭都係父子既浪漫

晚晚嘈到無撚得瞓真係好撚浪漫

無得瞓

同是天涯淪落人？

巴打身同感受
試過係老豆清醒狀態同佢打過交
屋企人都㩒唔住
最後攪到要報警

佢清醒唔會嘈鳩我 但醉咗真係on99
報警都試過幾次 但無撚用 都係叫我地搵社工

緊係有啦 打到佢而家唔煙唔酒 飲酒無問題 飲醉發癲先係問題 一日唔反抗一日比人食住上

收皮喇 唔撚信打完無手尾跟 定你岩岩坐完出嚟

on9，緊係屋企裝Cam再博佢打到你爆缸，咁就可以報警拉鳩佢，乾手淨腳

無錯
報警係無撚用
個次俾差佬屌左半粒鐘
然後番屋企執野去左fd 屋企過夜
除左搬都無咩好方法

自己下個月就搬
終於可以耳根清靜

我覺得樓上巴打啱喎，佢一醉就開佢波，同打細路一樣咋嘛
打多幾次就學精，至少唔會係你面前醉啦

推佢就當打咗交
想當年我攞藤條追住佢黎打

細個會比差佬屌我駁老豆嘴不孝 大個啲差佬叫我搬出去
如果真係搬咗同斷血緣差唔多 應該唔會返去探佢 好想佢有番良心似番個人 但應該無可能

咁唔通棒打老豆咩
郁佢幾下算啦

屋企個廢老年紀大 好驚錯手 咁就一世

報番細個嘅仇係咪

廢老點敢報 你唔惡佢先敢惡姐 你一出聲成隻狗企係你後面 廢老剩係識食住上就唔識其他

你愈退縮佢愈過份 就係忍唔到先開佢波 點知開左兩三次佢就轉死性 我都唔知點解咁順攤

我老母唔會比我咁做 我老母無咗佢會死 咩都做得出

邊有咁易呀，你以為自己拳王咩，就算下下打頭你估咁易死?

你果個有無翻發 每次開完都會靜一排 之後又嚟科

出嫁從夫老來從子
唔俾?咁咪家用都唔好收囉，大家各行各路

真係好撚易 唔關好唔好打事 醉酒佬本身就企唔穩 打佢兩下佢企唔穩撞咗唔知去邊都玩撚完

我屋企都係咁 但飲酒發癲既係老母 過左好多年都冇改善 老豆仲想幫佢 我想分開住但老母肯定又發老脾 就快比佢逼死

開完佢波再過下冷河 再同佢講三字經 久而久之 佢都覺得你煩 就算飲酒都唔會發癲
發癲都唔會番屋企

渣嫁

老母係大陸女人 十幾歲嫁咗比我老豆就乜都唔識 無朋友無親戚 一直都依賴我老豆 真係想像唔到無咗我老豆佢會點

笑左

廢柴

樓主現實：唔好呀老豆我唔敢喇

冇絲俾人老強？

衰仔，做咩偷左我條底褲

落樓下雜貨店買幾支孖精呀二鍋頭呀同佢隊
你自己事先偷偷地倒晒啲酒落廁所 再換啲清水入去
跟住同佢隊過 係佢面前大喝一聲「先飲為敬」然後直接就吹晒成支佢
嚇鳩佢之餘 如果佢飲醉你仲可以串鳩佢手下敗將 唔飲得唔好學人飲 垃圾廢物 飲菠蘿啤啦你

老豆正常嗎？

試過同佢鬧煩 無用

屌你老母

睇av打飛機喇屌你老母

老老實實，發夢用過木刀追著嚟劈

喜劇咩 唔係真心膠咪亂入

講道理冇用只能威逼利誘做足曬 但求佢唔好帶番黎屋企就好 帶一次開一次就係咁簡單

老豆打仔，你因住俾雷劈！

廢老唔會夠後生仔打
除非用陰招

推下叫打架咁揸吓波係咪叫扑咗嘢

講一次開一次只會令自己長期唔夠瞓
佢返晏就2點 夜晚返嚟開始發癲到朝早6點 我就返朝早9點 點同佢鬥

返番古代喇屌你老母

所以咪驚同佢打會打死佢

好撚好笑

呢啲情況我支持你打撚柒佢
打佢一獲金佢先會肯收斂

只能說你唔夠惡佢就會食住個勢 你有所顧慮 佢就百無禁忌 退一步對自己無一處

嘈起上黎7成預係長期戰爭 心理層面係唔好受 但寧願唔好受都想解決左件事

屌 以前打過喇 無撚用咖

如果成家都唔中意佢就等佢出左去之後掉曬佢d野再換埋門鎖

可能真係你好彩解決到 但我果個人渣嚟
生仔當養狗 點嘈都無撚用
佢揸住層樓不可一世 成日話我無撚用唔會買到樓
成系日叫我申請公屋唔好諗住靠屋企過世

以前有諗過 衰在我老母愛佢

巴打大隻？

如果有得揀, 我想揀可以同老豆日日都炒返一鑊...

想點撚樣啊

你會唔會遲啲都變到你老豆咁個仔咁憎你

你睇我好 我睇你好 有得揀我想我係單親

其實你老豆日日咁飲法,
一定係有原因既,
好好地傾下,
實有方法解決既...

通常有咁嘅經歷都唔會生
驚自己教唔好 放心

捉撚住佢醒佢幾把掌啦, 一黎差人黎到都講得通, 二黎面紅打左都睇唔出

哩個我老豆有講我憎佢等於第時我個仔會憎我
你同佢一鳩樣on9邏輯

想當初都打到佢爆曬缸禁住佢係梳化度 負能量大爆發講左好多野 可能嚇傻咗佢

廢老只能暴力對待 理性大多數情況都冇用

你唔搬？

唔係就比佢打到仆街?

佢以前有講返工壓力大同埋佢飲嘅係養命酒 唔飲會個人無精神

反而我好想有個家庭 證明我做人老豆會好佢一百倍

原因咪醉醉地開心囉
屌咪撚講到咩一定有原因個原因一定好撚深入好撚隱秘ok?
唔好有咁多性幻想酒鬼點解要飲酒

濕佢一鑊啦

睇完諗返起細個老豆成日都飲醉之後就打我，慢慢就唔鐘意返屋企，近幾年搬走左 真心輕鬆哂

其實每次差人嚟佢即刻扮死狗話我生活唔愉快搵佢嚟鬧

真係試過 佢依家根本就搏我打佢 等全世界覺得我不孝 佢無性咖

其實個個老豆都係差唔多,
想受人專重, 特別係屋企人,
唔好當佢透明, 得閒多啲傾下計,
放假出街飲下茶, 會好好多...

有無返去探佢 有無比家用佢

打撚死佢啦
不孝咪不孝囉 依d廢物你都想有得唔見就唔見架啦

以前都仲有彎轉嘅 依家真係水火不容

多鳩撚餘，你老豆係癈老，你就係癈人之中嘅極品，話佢飲醉左企唔穩？話驚錯手打死佢？你講到條老坑咁弱，你單手都制服到佢啦，搵條尼龍繩綁住佢，再的佢入厠所喂厠所水俾佢飲，咁就藥到病除啦，再出聲屌屌共嘅，喂埋屎俾佢食，連聽日餐飯都慳番，對身體又有益，驚老母出手阻你嘅就連佢都綁埋，再塞住佢把口等佢叫唔出聲，你自己無撚用就無撚用啦，懶落個所謂癈老度，你比你老豆更不知所謂！

完！

我屋企都係咁 有幾次嗌埋黑警上黎 一飲醉就聊交嗌 想殺人咁濟 好多時第二日返早 凌晨兩點係到嘈
而家分開左住

原來唔只我一個

搬走左就無再返過去了，斷哂聯絡 打比我就cut線

依家咁上下年紀諗好多嘢 細個衝動啲就同佢打 依家唔會喇 但近排又有哩種衝動 好危險

結局不似預期...

仲問返去探佢比家用佢咁有品

當冇左個老豆都得啦 以為自己可以以德報怨咁高尚?

唉 屌你老母 你出返去咪撚入嚟

我以前都諗係咪得我屋企係咁
好想知分開住仲會唔會理佢
其實內心好想做一個孝順嘅人 但佢無比機會我

都係果句 內心想做孝順嘅人 永遠希望有咁嘅機會

走啦 努力搵錢搬出去啦
當佢死左好過啦

已經計劃緊 未搬出去之前應該點

見到d人話咩同老豆傾吓了解吓有咩唔開心，見到真係得啖笑， 呢啲事唔係發生係你身上梗係講得輕鬆，但有d野係修復唔到，例如一d傷害人既說話，拳腳

同意 傷人說話真係仆街 日日比佢侮辱 仲可以點同佢傾

我明 點都好佢都係唯一嘅老豆 我都好想孝順佢
而家佢搬左出去 好左嘅係好少再嗌交 多左一齊出街食飯飲茶 佢生日都有請佢食飯 以前係冇 有時都想我地探下佢 見佢都好似有d悔意搬左出黎 不過人好難講 適應返嘅話返黎又發酒癲 唉

唔同佢講野 佢吠當聽唔到
佢郁手你郁手 打到佢驚
唔撚駛驚

無錯 根本啲人咩都怪個仔先

咁你自盡啦

佢搬出去咁好 你老豆都仲有念親情

係咪啱啱去完海灘來？

好心掉哂佢啲嘢再換門鎖趕佢走啦

佢講啲嘢精神折磨 屋企牆薄 戴咗耳機都聽到佢廢up
我唔駁佢佢唔會郁手 但一郁手警察嚟走唔甩
試過同佢開拖佢個頭撞到爆缸 要擔架抬走

講中左你哩，你同我喺bar見到果啲癈柴一撚樣，淨係識企起身屌老母，屌撚左5分鐘等睇場黎到又散水，話你癈都講錯，你呢啲淨係識扮晒有控制力，扮晒好生性咁，根本連屎都不撚如，衰撚過你老豆，你老豆都仲有勇氣去屌你老母生你出黎，你連自己尊嚴都保護唔到，推佢一野當自己做英雄，唉！

無仔送終好多方法嘅屌你老母

買個耳罩

今日唔係第一次同佢交手喇屌你老母 你入番你老母個臭系喇

唔該巴打

以暴易暴先係真理

好撚無營養

癈話，梗係唔會第一次交手啦，就係咁長時間入面，你搞得掂咩？你搞得掂，佢收左聲啦，佢為咩屌你？來來去去咪又係錢，你有冇俾夠佢呀？該俾嘅咪俾囉，唔想俾嘅，自己行人囉，扮咩好似好煩咁啫，一啲都唔洗煩，有錢就掟俾佢，冇嘅就自己執野走，連水腳都冇嘅就自己跳落去，下次搵個有錢老豆，洗咩諗咁多。

聽落你一係用錢搞掂咗你老豆 一係你根本無老豆 邊樣都好 同你產生唔到共鳴

見你有番啲正常反應，咁你自己話喇，佢因咩事屌你？屌你唔返工？屌你冇俾家用？定係其他野？十居其九，好多事用錢係可以解決，如果，你覺得連錢都解決唔到，又或者你覺得根本唔值得用錢去解決，咁請你盡快離開呢個屋企，因為你唔屬於呢度，但如果你認為係值得用錢去解決嘅，咁成件事，就好簡單就可以解決。

佢咩事都屌 好耐以前就屌問佢拎錢 依家無問佢拎錢就屌埋晒啲小事 對鞋唔擺落鞋櫃都可以屌幾個鐘 又夾雜埋啲乞兒仔 白痴仔嘅侮辱說話 你講得岩 搬走咪解決咗 但你明唔明 我想有個好老豆比我孝順嘅心情 搬走咗就真係無咗 唔搬又改變唔到咩 哩種矛盾就係我出post嘅原因

我當然明，因為我有老豆，我地關係由好差去到而家好好，你話你想有個好老豆，你想有個好家庭，我諗你好清楚一樣野，你身處嘅世界係唔會按照你嘅諗法去run，你公司老細唔會按你嘅工作能力去俾野你做，你做生意嘅，你啲客係唔會就住你盤貨去落訂單，即係話，呢個世界根本係一直與你為敵，你識得講出問題所在，咁下一步就係去解決佢，即係一個人，有病就應該去睇醫生，唔通有病就走去海旁吹風？就會好番？你話你想有頭家，你想證明你會做得比老豆更好，你而家連面前嘅問題都唔敢去解決，你憑咩有頭家就會做得比人好？你自己再諗諗係唔係。

咁有啲問題又唔係話解決就解決 特別係同家人關係 佢睇我唔順眼 我睇佢唔順眼 關係點好得番 仲要佢有醉酒發癲問題 佢又唔會戒酒 仲可以點

渣ga

有冇帶佢去周遊列國去玩下？有冇教佢點享受人生？有冇話佢知呢個世界除左酒之外，仲有好多好野？除非，你覺得唔值得，除非，你覺得對佢好都係癈嘅，咁易辦喇，你走，你自己去搵番一個屬於你自己嘅天地，大把野可以做，屌佢打佢根本就無撚謂，你明未？就係咁簡單！

我會好好細味你嘅說話 一開頭屌鳩你唔好意思

我老豆，白痴一名，我俾佢由細打到大，我讀書唔成，字都唔撚識，出黎做埋啲濕鳩野，日日同屋企人嘈，咁點呀？佢地睇死我，我咪威俾佢地睇囉，儲筆錢跟住搵野搞囉，而家起左身喇，咪得閒帶下屋企人去玩囉，咪又係錢，而家返屋企直頭好似tvb啲膠劇咁，屋企人對住我笑口騎騎咁問我食左飯未呀？洗唔洗煮個面你食呀？呢，下個月我地又去日本喇，今次唱幾多錢呀？
仲有咩好屌？

原來你有咁嘅經歷 錢真係無所不能 我都要努力搵錢買親情

等等，我意思唔係叫你用錢買親情，我做左咁耐人，我只係覺得，錢搵得黎，就洗得去，帶唔走嘅，可能聽日我就仆街死，死左我咩都冇，所以我唔太在乎有生之年大洗特洗。另外，我老豆係個老粗，咩都冇試過冇嘆過，有一日，我帶佢去一個花花世界行番轉，佢同我講，哇，乜咁都得架？
而家我地屋企日日話題多到不了，連屌我鬧我嘅時間都冇呀！

希望你知道，唔洗唔開心，有一日，你一定會覺得，今日嘅唔開心，今日嘅唔公平，第日就會覺得好無謂，諗下今晚食咩，諗下一陣call邊條女陪下自己仲實際啦，到時你邊會有時間精力屌父母呀！
周身唔得閒啦！

其實你話佢日日都要飲酒唔飲會冇精神，佢係酒精上癮啦。佢個肝可能已經飲壞，你要留意下佢有冇面黃眼黃。可以既話最好帶佢驗下身，同佢傾下如果佢有咩事阿媽點算，希望佢可以戎酒
如果講唔掂你要搬開都唔駛擔心會斷左關係既，事關你搬左出去佢影唔到你佢息時間自然關係會變好

?
無

屌,以為真係打

講唔掂咖喇 希望好似你咁講喇

以為頭文字d 仲想問佢係咪藤原文太

巴打至少有能力同佢打過

你咩環境 講嚟聽聽

又講風涼話

留名學野

爬下文 岩岩跟為師兄學咗錢係無所不能

唉 唔係自己老豆老母 仲撚煩

唔係老豆老母有咩嘢煩 講嚟聽下

男友老母 自己老豆老母都可以傾可以鬧
對住人地老母可以出咩聲

哩啲婆媳糾紛同父與子唔同層面

唔飲酒都發癲先想死 開口埋口屌老母 六十歲人一事無成要靠老婆養 日撚日三點幾醒 全家人訓著就整東整西嘈撚醒人 細細個驚佢驚到大 而家一訓著比佢嘈醒就係到諗佢幾時死

你慘啲 有無諗過用錢同佢改善關係啊

唔醉好撚正常
一醉就痴撚柒線 預左唔撚洗訓再返工

同緊男友同居要日日對住佢啊媽？

錢乜鬼 仲讀緊書 佢就拿撚住個長期病患十幾廿年冇返工 成世人冇儲蓄 不如快撚d死左佢算啦 反正佢都冇野留到比我

好撚威？

你半工讀緊定仲用緊佢錢啊 用佢錢就無辦法

你條1999

啱呀 我頂唔順喇 準備搬喇

我上次拎摺凳打到佢仆街

最後，我同你講多一件事，可能有啲長篇，當日我老豆又係一名典型男人，中意飲酒，中意玩女人，同埋啲朋友上大陸叫下雞，玩下咁，需知道，人，係永遠都要不停進修，不停學習，但佢冇咁做，以為自己見過晒好多野。而我，亦離開過屋企一段時間，之後番到去，次次見到老母都好唔開心，話佢酗酒，包2奶。我點做？我帶我老豆經常同我啲朋友一齊出去飲飲食食，一齊玩，慢慢由側面話俾佢知，一個男人點樣飲酒先叫做型，慢慢地，佢受到我班朋友同化，覺得飲酒要唔醉要有控制力先叫做型。

有一次，平平地，我帶佢過泰國，同埋我班朋友一齊去玩，佢已經練到識得唔好飲咁多，唔好飲咁急，驚飲醉左會出醜，之後返酒店，我同班人夾好左，帶左3條女上房，佢入到房個樣笑撚到我同班朋友肚都痛，面都青晒，問我咩事？我地成班人加埋啲女我記得差唔多有20個人，成班友同佢講生日快樂啊，佢塊面青過張A4紙，仲未完喎，我個朋友一早安排左叫其中一條女戴左對萬聖節果啲扮鬼隱形眼鏡，我搭住佢肩同佢講，今晚玩盡佢，佢口窒窒好似細路仔咁講唔好啦唔好啦，我話大佬呀，我成班人同你慶祝，你唔係咁落我面呀？我俾人笑架，跟住果3條女已經除左佢條褲同佢吹緊，其中一個吹吹下對眼向上望一望佢，佢驚到聲都唔敢出。之後返到香港，我係車度攞個電話出黎，佢好驚咁問我做咩呀？我話打俾我個朋友叫佢幫我搞機票，佢問做咩呀？我再話下個星期再去囉，佢話唔好，唔想再去，之後話果晚可能撞鬼，其中有條女唔知係唔係污嘈野，我差啲忍唔到笑，從此，佢真係去邊都帶埋我老母。

我老豆又係日日飲酒返黎話呢樣果樣 勁煩 岩岩因為話我老媽子 忍唔住同佢鬧交

收嗲喇

巴打 你真係有心 但我自問未必同我老豆嘅關係可以好到咁 就算有錢都未必會同佢一齊玩一齊癲 最多都係比佢自己洗當盡下孝

最尾點

搬咗咪好 反正好彩唔係自己老母

飲酒冇事，冇酒品都係仆街黎，飲醉打女人嗰啲簡直唔應該生存喺世上

樓主

我大概feel 到你感收

打機咁
比多一次機會佢

唔得就頭也不回

自己加油

同意

Same here

佢唔會稀罕我嘅機會 佢會當我on9

試過有次係全部人係度反佢 佢就話換衫走以後唔返嚟 點知講撚咗成個鐘都未行出個門口

咁自己努力d

我中學同學同老豆老母返矖面

十幾歲搬走lu

佢可以六親不x

你都可以

佢係教師

最尾咪我老媽子推返我入房 然後條煩膠向出面umum尋尋話我呀媽同我講左啲咩 搞到我咁憎佢 佢永遠都覺得係人地問題

係 自我中心得好緊要

所以你咪入世未深

仲未明白點解要飲酒

多啲關心下你老豆啦

你真係入世未深 有啲人飲酒咪就係因為鍾意飲咪飲